[中日口水戰] 安倍首相“病毒來自中國” 支那口交部反擊

之前安倍喺記者會被記者提問，然後表明武漢肺炎來自中國，亦同時表明美國係日本盟友。
口交部今日發炮回應，即自動Fact Check左真有其事。

希望支那快啲繼續反日 罷日 禁止支那人去日本

(Google Translate)
安倍首相“病毒來自中國” 中國擊退（20/05/27）
關於安倍首相在新聞發布會上表示“新型冠狀病毒已從中國傳播到世界”這一事實，中方“強烈反對侮辱性行為”。

中國外交部發言人：“政治使用病毒來源和堅決反對侮辱其他國家”
中國外交部在26日的會議上重申了“來源可能不是中國”的立場，說“來源問題是科學問題”。此外，他還批評了安倍首相的聲明：“與世界衛生組織（世衛組織）的專業觀點以及包括日本和中國在內的國際社會共同努力的努力背道而馳。”此外，“政治盲從”一詞引起了這樣的觀點，即日本追隨美國總統特朗普對中國的批評。

原文：
安倍総理「ウイルスは中国から」 中国が反発(20/05/27)
安倍総理大臣が記者会見で「新型コロナウイルスは中国から世界に広がった」との認識を示したことについて、中国側は「汚名を着せる行為に断固反対する」と反発しました。

中国外務省報道官：「ウイルスの発生源を政治的に利用し、他国に汚名を着せる行為に断固反対する」
中国外務省は26日の会見で「発生源の問題は科学的な問題だ」として、発生源は中国ではない可能性があるとの立場を繰り返しました。そのうえで、安倍総理の発言は「WHO（世界保健機関）などの専門的な見解に反し、日中両国を含めて国際社会がともに闘う努力にも反する」と批判しました。また、「政治的な盲従」との表現で日本がアメリカのトランプ大統領の中国批判に追従したとの見解をにじませました。
[テレ朝ｎｅｗｓ]

支持支持 唔好嚟日本

禁止支那人去日本

支那人口裡說不，身體最誠實，個個都想去日本

Push

一放番支那人去日本
肯定再爆武肺
然後香港人又要陪葬

台灣已經放緊風 8月1日 可以去日本

搞到奧運要延期 蝕勁多錢
唔打柒你算好客氣